「唔好咁執著太子有無死人啦，比你證實到又點喎」點拆？

呢句真係近期聽過最撚火滾既言論
比我證實到 咁咪可以聲討佢索償囉

唔好咁執著你條女有無比我屌喇，比你證實到又點姐

真相，公道嘅問題
生要見人，死要見屍

「唔好搞咁多野啦 件事過左咁耐」
「算啦 事不關己」
「唉 唔好理咁多野啦，有都係佢係抵死 好人好者點會係果度出現」

屌你老母都戇撚鳩

唔好再問拆唔拆
全部冷處理啦
呢班人你拆完都唔會變成自己人

有無死人絕對係最重要嘅重點

「唉 細路仔唔好理咁多唔關你事既野啦 比心機讀好書好過啦」

屌你老母我就咁打完出黎都覺得羞恥

聽日見！

咁到你被消失都唔撚關我事啦

【推】8.31嚴重傷者現身說法

真係戇鳩，乜撚野都唔駛理真相同港豬有乜分別

咁咪即係警隊入面有人蓄意謀殺囉
之後咪捉個差人去審囉
個差人有可能終身監禁囉

好簡單姐？

「搞到咁對你有咩好處？人地警察都係打份工姐，搞到人地份工都無 長糧又無 你好開心咩？」

借個位

你地開心啦，尋晚中秋前線小朋友食得一個包咋

都幾開心架。
咁佢地打到人有後遺症果陣都係咁撚開心架啦

「唔好執著____有冇____啦，比你證實到又點姐?」

「我要理關你撚事」

阿媽話拖下手仔都會有BB架

殺左人唔洗負責呀?

連中國收地時打死村民,其他村民都會為死去嘅同鄉討回公道,連平時周圍大小二便嘅中國人都咁,香港人會差過佢地?

弱智
證實到=香港警察拖延救援加殺人加隱瞞
成個行動參與者同罪

證明到政府已經可以殺死平民後消滅證據

做乜撚呀sir？

證實到我會悼念佢

弱智既問題用弱智嘅答法就得